(自爆）臉型係標準正方型 柒到仆街

朋友成日叫我方包超人

Lego人

骨格精奇

好靚仔囉
真男人

好過下巴後縮

Minecraft ？

下巴後縮都有機會係靚仔
但係正方形真係

學胡鴻均

你個名好符合標題

叮！叮！叮！開！一、二、三，細。

其實都幾man

成個舊版黃曉明咁

係咪好似方形西瓜咁整出嚟

國字口面啫，好有性格呀

囧

會唔會國過龍呀?